勞聯似乎已編入梁美芬旗下

最新貼嘅廣告加入梁美芬
似乎已經收編到鼠王旗下

註：圖中人士並非區議員

留意返

勞聯

雖然勞聯本身早已經親支那共產黨